班港豬洗唔洗隔離14日

之前個post 令到班港豬 燈燈燈

發唔發覺重有好多人去日本

咁由日本返嚟香港嘅“港人” 都好高危

係咪會送佢哋去隔離營嘆下

利申我朋友重係日本